警黑合作 真係惡撚過共產黨

721又唔撚見你清得咁撚快 成班黑社會吹哂雞咁多風都唔做嘢 察館仲要落閘？

你老母 今日咁樣就咁快清場 又出催淚彈又想射鳩人
今日乜都冇做過就咁高武力

黑撚到咁 咁不如直接宣布無政府狀態啦屌

正皮：無政府狀態
負皮：我係洗豬唔關我事

光復香港！
時代革命！

生於亂世嘅我地 唔出黎撥亂反正 呢個香港就玩完

催淚彈射至民居/安老院

屌你老母班狗真係冇性

不能容忍

警方希望利用班老人家報警之後可以做人質再驅散示威者。

救護車已到，到時班老人家一落樓就可以做野啦班黑警。因為有大量人質。

一陣又話咩 我地將啲催淚彈掉上去

政府嘅腐敗會令到香港末落

今次黑社會出多左錢，黑警合作好多

定係黑警出offer比黑社會 話唔掃場 但要佢地幫手

傳聞有黑社會收咗錢著黑衫斬啲牛屎佬 大家小心有鬼

Fact check 左先啦 白色恐怖

Push

！！！

經過今日 真正見到咩叫警黑合作